我地用Discord嫁~90後日常生活吹水谷R緊人入

依度唔養懶人

簡單啲講，成個群唯一既群規就係要多出聲

“深潛/當人冇到/入黎食花生” 既人會被清走

請確保你加入之後真係會多講野

群內有少量泰國人(非人妖)

請大家同外國朋友好好相處

大家參照 #驗證格式 頁面的格式黎驗證

之後喺 #驗證區域 頁面輸入驗證資料

唔該曬大家！

群link:

x

唔打機嘅Join唔Join得？

得